【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

野餐須知：警方警告旗幟，槍械及子彈辨識

尋晚嬲到瞓唔著整咗一系列嘅圖，唔係因為一四年雨傘運動，我根本唔會知警方旗幟嘅顏色係代表咩意思，有見無論係網絡上或者現場嘅人一般只會大叫「紅旗」「黑旗」，好怕再見到手足要即刻上網搵咩旗色代表咩意思，用最簡單方式整咗分辨警告旗幟嘅圖，所有有無野餐嘅人都要記得。

另，俾勇武派嘅手足，我簡單整咗目前警察會用嘅槍械同子彈，唔知有無用，希望前線喺危險嘅情況下盡量辨識到對面用緊嘅係咩槍，可以造成嘅傷害，作出相應嘅對策。我同時亦都好想令所有人知道，呢一堆槍械係幾咁大殺傷力，警方究竟有無適當地用呢一堆槍械，以後mon直播時要睇得清清楚楚！！！

同時亦喺度想提返大家記住前線嘅「理念」，
唔好再亂咁叫佢地撤，有gear用唔著/走嗰時麻煩俾前線！！！
自六月開始每日都瞓唔好，大家有咩圖仲要整仲想整不如喺下面講下，又或者交流下要點樣再保護得自己好啲，等我夜晚瞓唔著就再整圖！
另，今日遮打花園見，麻煩幫手推！

圖片資料來源：
蘋果日報，香港獨立媒體網，東方日報，HK01

Up

之前好似見過有藍色旗
請問係咩嚟？

推

push

Pish

有用

昨日元朗有新既彈，灰色寫Solid 乜乜乜，係乜東東?

Push

推，實用post

辛苦晒巴打

推！

軍事交流下，有無人教下野

推
但最後一幅圖AR-15步槍係使用5.56×45mm NATO軍用子彈
殺傷力極大，射中頭部即死，射中身體子彈會在體內旋轉及分裂，對內臟造成嚴重傷害

謝🙏🏼

pish

AR-15 應該係實彈

都係布袋彈，唔同牌子

基本上出得最後一張圖支槍，即係見到AR15就要即走，5.56打中人唔係頭都基本上死硬，打左四肢唔死都必定殘廢

用得AR15基本上同老解屠城無分別，呢支野亦應該算係警方最高級別既武器，所以見到呢支野就走啦真係

Keep pushing

話玩火班人 要預食實彈
跟住有人死傷
最後成場運動 無人再出黎

有自動步槍
可以掃射 係咪未用過暫時？

psuhh

唔該巴打好有用
=============
光復香港 時代革命

琴日啲彈係紅白色細細粒 好似精靈球咁 係咩槍

呢支係m4?

AR15 / M16

ar－15係半自動
automatic應該sdu ctru嗰啲就會用

Lv1: 黃旗（冇行動）
Lv2: 紅旗（拳腳？）
Lv3: 黑旗（催淚）
橙旗（開槍）

半自要一下一下射

所有AR-15都配ACOG
方便瞄人

感激樓主！！！推！

Ar15 係打實彈

樓主

大口槍都可以打rubber wound

好文必推

Push
警暴可恥

光復香港
時代革命

AR-15射真彈架啦。

Push and留名

ar15 姐係john wick個把

推呀

明明香港人唔係美國佬咁人人一槍在手
但竟然要熟讀呢類武器真係好撚悲哀

陣間見

好有用

話就話海綿 但實質都好撚傷

學到嘢了

Push ar

推 尼個真係重要

好文一推

［人手置頂728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

nice

我無野講

Pishhhhhhh

你班警賊真係唔係人黎

這枝槍極！危！險！，子彈射速可高達1200米/秒。子彈的設計就係為左打到入人體入面後翻滾, 造成更大創傷。雖然AR-15可使用橡膠子彈，但一樣可以造成致命性傷害，見到這枝槍的話，請記得是極其危險的致命武器。
香港警察用的彈匣裝到20粒子彈 (多數只會入17/18粒)，意即打完17/18粒才需要上一次子彈。

尋日仲有呢隻布袋彈

CTS 2581 12 ga. Super-Sock Round

可以睇埋呢篇

p

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 人心不撤 不等於人身不撤

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

紅旗係胡椒or警棍

推，有用

快啲去遮打花園！記得帶雨衣

push
港共會唔會癲到出full auto 武器
eg mp5, g36, etc

有橡膠子彈但唔多見
所以簡單啲可以認定係用實彈

實用分享
多謝樓主

AR15 唔係實彈咩？

呢支無解

唔好諗住整野擋

睇哂 巴打都打得幾詳細下 但到時可能要現場好大量資訊update 前線，如果唔係都幾難分到或者睇到後排啲槍

實用 推

lm